[轉] 有市民係旺角同男友完食飯，被班有牌爛仔兇

＜或許去旺角食飯，係我係七月七號做得最錯的決定＞

七月七號晚上十點鐘，同男友由ＴＯＰ商場離開，行到商場彌敦道出口。
突然間，右邊有成千個警察行過黎，無論行車線定行人路全部都係警察。
而佢地當時只得一個行為，持盾同警棍威嚇所有行人，無論你企行人路定馬路，無論你食完飯定行緊街，總之你係佢面前，就要走！

我當時行係行人路上，本打算去朗豪坊，逼住一直向前行。而班警係後面用比我地行路要更快既速度喝我地離開。要散到去邊？警方冇同我地講，只知道一班人係到揮武警棍同盾牌，好怕，所有人都好怕。
有人屋企係太子，想返去，但都被逼去油麻地方向，點返屋企？警察唔答。

行到惠豐中心對出的亞皆路街行人路，本以為唔係彌敦道無事，結果警方又進一步推進。我轉唔切方向，企唔穩，但一直俾警察用警棍指嚇。
佢地一直揮武，好似要打落黎咁。
我男友護住我一直向前行，但我真係重心唔穩行唔快，好快就俾警察包圍。
男友不忍我俾人推，同佢地理論，一個市民係旺角行街有咩錯？
佢地就對支警棍係我地眼前，話係咪想返差館？
果一刻好驚，好驚佢地用盾按我地係地下打。
我冇著黑衫、冇拎標語、冇嗌口號，我只係食個飯姐，我只係想買野刺激下消費姐，但我覺得我生命受到威脅，我唔明憑乜我要受到咁不禮貌既對待。

我拉住我男友向西洋菜街方向行，佢地一直用盾推我地，一直喝我地：「走啊！係咪唔走啊！」我大聲喊住咁同啊ＳＩＲ講：「走緊啦啊ＳＩＲ！走緊啦！我都係食完飯姐，我做錯左乜野呀？」有一兩個有掛證既警察係我地後面講：「唔好拗啦，快啲走」

最後我地行到西洋菜街終於班警察冇追上黎，我喊到收唔到聲，冇親身經歷過，你唔會明佢地有幾失控。我唔會再相信警察都有良知、有好人。我只係知道佢地袋住三萬蚊由納稅人俾既錢，但用槍指向市民。

我返到屋企，但我眼淚一直都停唔到，有冇人話俾我知，我可以點投訴？點可以攞返我既公義？

PS : post 主要搵片，名我就唔遮了

Push

push

推爆佢

推呀!!!!!!!!!

有牌爛仔
人地有無show 痿任證先，無嘅都係無牌

推到班黑驚捐返入佢老母個閪到

推！

佢有幾耐無睇新聞？投訴？

推

聽我講，今次旺角嘅所有無辜受害人一定要出黎開記招

有牌爛仔

狗狗好可愛，我唔想再用狗了

2014後對黑警有任何無謂幻想都真係幾天真

咁撚多？
隔離post又係咁

做好文宣, 挑撥離間

好波 警賊幫手拉攏中間派

今晚連記者都打埋

將呢件事公開，係你七月七號最正確嘅決定

香港新秩序係旺角食飯都有罪

政治會自己找上你....

呢d mk妹肯撚定平時不聞不言
到真係中招果陣就要人幫
食撚屎啦

開波嗰陣11點左右，食完飯出嚟一啲都唔奇，朗豪上面啲酒吧都未閂

推
post去藍絲group

幫推

有義士比狗帶咗上黑色私家車
有冇人知道佢依家點？

救巴打

我無野講 我唔解鎖 我唔簽野 我要驗傷 我要見律師

呢個真係好擔心

吊佢老母 d黑警閪到爆 叫人走叫人散但逼人入死路圍捕

真心會嚇撚死

成班係broadway mk睇完戲出黎都唔知咩事啦
睇完spiderman唔知會唔會以為自己去左現場

都係香港人
既然佢願意公開佢被狗搞既遭遇
我地就應該幫佢

屌係喎，嗰個時間睇9點幾嘅啱啱散場，呢樣嘢記者應該都要問啲狗啦

我話你知 投訴係冇可能既
呼喝下不禮貌對待想有回應？
大把人和平合法示威中槍中催淚彈打到頭破血流都投訴無門
要公義就企出黎

監警會：無法追查

幫事主share出去

差人做野唔洗你教 ！

係

講班狗都有好人個班麻煩大家狠狠屌柒佢地

監警會又咪係啲垃圾
支持成立獨立調查委員會

朱經緯翻版

下次應該走去女人街啲街檔，咁多遊客咪等差佬亂黎亂打人囉

人地Facebook share好多反送中post fact check先同埋咪撚分化

可惜旺角小廢老,唔係俾d廢老受下

阻人拍拖 燒春袋

原本諗住留言講相同嘅嘢

推推推

無恥黑警

推 幫post主搵片！

幫手

我返到屋企，但我眼淚一直都停唔到，有冇人話俾我知，我可以點投訴？點可以攞返我既公義？

要奶過野先會醒
加油，香港同極權國家冇乜分別

投訴機制係包庇自己人 哂氣

爛仔

到今時今日身為後生一輩大事大非仲可以開開心心去食飯
呢d柒頭一定唔撚幫

落地獄啦死黑警

今晚行動好明顯係放班差佬出黎發洩，有權有包庇，普通市民都屌。

拿
都話港豬訓幾耐痛苦幾耐
你地醒未呀

應該推俾啲而家重冷眼旁觀嘅人同藍絲 你哋嘅不作不為 終有一日 自己就會係受害者

又唔好咁講 而家最重要嘅係connect更多嘅人

大家唔好分化好冇 ?
我諗今日冇人預計到d 人由尖咀行到旺角

除左班仆街之外，該封既時候唔封
叫人走完，又走去包抄

水蛇春咁長既直播片，好難有人比心機睇哂佢，
好難傳開出。
大家要將「精華片段」cut出黎，
先多人會睇同方便廣傳，達至Facebook洗版既效果。
各位順手整埋 gif 就最好。

另外幫手宣傳：
[Reddit!!! Twitter!!!] 勞煩文宣組，將今晚既片段，配英文字幕

[文宣入] 一定要煲大岩岩影大頭果個便衣女警

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突

呢D就真實啦 直接有真人
藍絲DON99請廣傳既咩自白 咩感想
永遠都係轉發 唔會搵到真人

你班死黑警周圍辣火頭 到時全民仇警

第2句笑到我

仆街黑警

agger
有無咁撚遲先知班狗係仆街

有片！

當時大把人錄住 放心！

燒到自己先出聲

所言甚是

佢會唔會俾警犬捉架

警察係咪想分化我哋？
Sorry你哋反而團結咗我哋希望你哋有兇9藍絲

建制新秩序

你老母我剩係爬佢FB至少69 616人地都有出黎
你班廢柴毒撚依個時候仲好意思仇女?

開記招啦

依啲咪叫你不找政治 政治都會找上你

成個fb都係屌政府屌警察既post
話自己係無辜路過都無人信啦
當人戇鳩

個女仔遲早俾人拉番轉頭

[圖文] 7.7 克警資料整合

麻煩各位推推post
文宣要全力出擊

而家先體驗到情況有幾惡劣
投訴無門 警權無限大
我地呢一個月就係爭取緊佢搵緊既公義
Cheers my friend

推 我無嘢講

屌啲狗無性架 防具係絕對唔足夠對抗啲狗

我玩開隻game 大多數人心態都搞到爆唔到機 一齊討論下？

睇標題以為係...
點知係真
警察做得好

出多幾篇呢啲文就正喇
十點幾旺角敢清場
咪即係拉埋港豬同撐警垃圾落水

全世界無差別轉發

On9，到今日都唔知警察係極權，係架空體制嘅中央政府。

你唔搵政治，政治會搵你

推。

好多事要親身體會先感受到
諗下受到恐嚇 已經咁不甘心
前線烈士 仲要比人扑到爆晒血
大家加油

睇個女仔第二個post就知係自己人啦
一定唔係港豬

無心理準備唔好出旺角啊

一定要追究班黑警

lm

我冇野講

佢個語氣我覺得似講有示威就抵死咁
幫完好醒覺啦
嚇完一兩日又翻去口腔期的話真係唔係好想理佢

推啦屌

好明顯淨睇八卦新聞 時事呀 香港發生緊咩事都唔理嘅所謂政治冷感

好彩佢冇比差老拉 唔係捉左返去告暴動罪坐返10碌就係咁先

好呀，中立嘅都好快會加入我地嘅陣營，警察神助攻，真係豬隊友

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

top推到去朗豪坊都幾遠下

其實稅務局/庫務局不存在

班狗咪冇狗糧出？

仲恐佈過黑社會

啱喇
等啲平時屌鳩示威者既都受下黑警幾棍
等佢地知道暴動既係黑警

[突發]藍絲大埔拆連儂牆 自己拍片放上FACEBOOK

依加醒覺都唔遲
依個畫面都要喊？
612 黃昏返到屋企
一開電視 , 我喊到仆街

希望佢會日後行出黎
爭取到佢嘅公義
而唔係繼續吃喝玩樂

利申 最近星期日活動都係食飯再散步

同狗講道理? 平時就喺呢班人政治冷感 針唔拮到肉唔知痛

612果日我又嬲又喊

有牌爛仔唔係得個名

呢啲就係所謂中立人士既下場

kathy小心唔好俾狗屌/抽水

將來某天可向海牙法庭投訴

有個支那人問立場哥哥是否拍戲

真心愈睇愈嬲又心痛

黑警死全家

有邊個係有辜

屌

蘋果有事主
食完飯都咁

唔好再侮辱警察，佢地唔係有牌爛仔，依家乜証都唔show,係無牌先岩

蘋果有片了

其實有時自己對依D所謂政治冷感撚 唔知道應該持一個咩態度
抵死? 定係情有可原 身邊都唔少朋友係咁 (利申: 91年)

我只係知
你唔理政治
政治都會搞尻你

黑警想激嬲全港市民

如果睇完復仇者聯盟加長版
行出黎以為自己係美國隊長一個人面對住成班怪

推到有片！

煲大佢